有樓市專家建議負按揭助年青人置業！十成按揭再借多兩成比年青人投資

樓價800 萬，
做十成按揭+ 再比你按多兩成=有160萬投資大家點睇

我建議供夠5年就唔洗再還 助年青人置業

同借錢比人賭有咩分別

靠賭還錢